韓農當年夠掉磚，夠用竹用棍打警察，點解唔叫暴動？

你老母港共政權，欺善怕惡。
無一個韓農，坐多個一個月，
你老母個個香港大好青年，
咁有理想，你捉佢地坐幾年？
689林鄭，兩個千古罪人。

換轉楊大紫荊勳章今日周街放炸彈只係會公眾地方行為不檢

香港唯有獨立一途。

唔夠多人

香港不配有呢班義士

重有政客敢講獨立咩？

唔夠多人

當年成個灣仔封左咁滯, 班韓農好似攻城咁攻

要從政參選 基本上變左禁語

人地返咗北韓勞改

所以從政個堆已經無J

韓農係南韓佬。

樓主唔返日本啦

呢家所謂激進派，
(最勇武應該係……？已經唔識講！ )
個個入左議會不議事。
驚dq

係我皇屬土之下，一啲都唔奇怪

重要政客講咩？

就算係燒車放炸彈CCTVB同政府會話係騷動同示威 但香港人大聲D屌人老母就係爆亂 成班人圍政總就係爆動加癲復國家

勇武抗爭係我唯一尊敬南韓人嘅地方

衹有獨立 拒絕沉淪

嗰陣韓農又有勇武有和理非
有扔磚有搶盾牌打到班警賊死死下
另一邊有跳海有跪行有剃頭搏鏡頭
香港班左膠淨係抄人和理非啲野
又唔學下人地點衝擊 一見人衝就屈人係鬼

係我真心定你真心
人地好明顯係講緊，魚蛋冇韓農咁多人，所以律政司蝦鳩你人少呀

唔只左膠問題，
太多人想抽水，個個去哂打卡，
fb讓磚頭飛…
無一個真心搏命。

「如果真係有得畀我揀的話，我會選擇留喺呢度。因為香港過往冇出現過一啲願意為自己政治理念犧牲咁多嘅人。

過往好多人都話香港想有改變呀？想有民主呀？或者好似而家咁想獨立呀？都冇人去搞啦，冇人肯同你癲啦，冇人肯犧牲啦，個個都睇死香港，冇人敢咁樣去做。

所以我一定會選擇留低，因為我要證明香港係有人，願意為佢嘅政治理念，完全獻身。」

（梁天琦，2016）

因為佢哋冇撐港獨

叫得政客梗係唔會講
領袖就會

因為韓農無講「香港獨立」

以死相搏係用手做，唔無用口講架啦

呢度主流民主意，應該支持打鑊你。

揀人黎蝦

告韓農人地真係攻陷香港咪死

人地韓農夠膽打到去禮賓府
港豬敢唔敢

其實係因為真香港人係低賤民族

香港主流民意支持資本主義

WTO 全世界睇住，魚革WFC

今次最大責任係班陪審團，明知暴動罪係非法都要配合法庭犯罪！

因為你只係亞洲黑鬼，中國二等公民而已

唉！

中國一等公民只有共產黨員

中國都行緊國家資本主義啦

韓農真係好勁，長盾圓盾都搶哂，最後係佢地自己歸還

攻城戰，有備而來。

五毛內哄？

因為當年班黑警一早吹晒雞上定架生，班韓仔又就住你地嚟玩，黑警攞晒彩

但呢鋪就唔同啦，班黑警俾人打到成劈屎咁，開埋鎗都無人理佢，佢地條氣唔順，咪話你地暴動，攞返個尾彩囉

香港人似佢地咁689一早俾人拉出黎監生打死

港共最鐘意吹捧五四
我地都好應該學習當年嘅學生係點對待章宗祥佢地

香港白人 - 大陸閪 - 港女 - 寵物 - 港男 - 毒撚